【平心討論】切忌極端化話留係鬼定走係鬼

走既觀點:
今日本身目的係乜都唔做塞爆機場，等機場擁擠
依加做到低成本完成今日目的就應該退。
唔退死守就同今日目的唔同，變到最後有機會對峙，就用唔到和平集會同遊客做擋箭牌做文宣。
何況依加有鬼，長期對峙情況都係不利。
仲有守既話係留到幾時先，通宵無限佔領？
如果係見到今日有少少成功就強行用埋今日人力一步登天逼政府回應五大訴求好似太急。
補給線太遠同得一條路入不宜久留。

留既觀點:
現場成萬人邊度捉得哂。
依加有人數優勢做乜要主動撤。
機場逼到佢放tg政府仲大獲。
今日走聽日可能聚唔翻咁多人。
機場安全，狗咁夠膽搞既話黎緊幾日機場都可能開唔到加上其他國家會出旅遊警告。

以上係睇左幾個po同有自己意見，歡迎理性討論be humble，唔好就咁拋句鬼就走。
留同走背後都有觀點，唔應該即刻話係鬼就唔溝通

第一次開po排版可能唔好屌細力d，純粹唔想大家各自開po話其中一邊係鬼齋屌冇討論

自推十次

一

二

三

屌，就算你話我係散水黨，我都係要講，機場嘅快D走！！

四

五

同意樓主
一大堆人淨係識屌人散水撚5毛P牌
又唔理人講點解走
完全冇諗過同人討論

[極重要] 點解要走

六

情緒主導左就好難討論，大家都係同路人應該平心靜氣討論唔好屌左先